個個都淡友， 仲有無牛軍

長追牛
等呀爺星期一救市

連登無牛軍？

呢度

恆母帶領大市重回29000

星期一反彈機會有幾高
定係斬完我先反

牛軍星期一目標400點

最驚低開
最後一隻近牛 仲有200點

牛軍
星期一爺閪全面進場 驚閪？？？

唔好咁 好似上年咁死熊一面頸
上年大牛市
今年係大熊市
千奇唔好同自己荷包客

因為要賺返輸個d

牛軍大營已空無一人

賭仔心態 死都唔信邪